大窩口 連儂牆

香港加油

推

地鐵站 上面天橋位置

加油

遍地開花

今日下晝去得一塊紙皮，而家

好幾塊了

岩岩行完寫左張
睇水位巴打好靚仔

幫手寫滿佢

pish

推呀!!!

力推

貌似被清
現場得番我留低嘅一支maker同一疊memo
請求補給

呢個已經被清過好多次...
對上葵涌邨有警察宿舍
大窩口新移民+廢老邨

[升級行動!!!]連儂牆應該用噴漆，唔係貼紙

成條關門口邨都係藍色的

拆左再貼過，唔洗灰心，加油

手足加油!

岩岩行過見到有白衫廢老拆緊有無人幫手